覺唔覺今年冇乜邊隊波有霸氣？？

除左巴塞

伯母有

打比郡

系

鏝城

假膠走啦，輸比包尾都有霸氣

哥狗回晒塘啦

作客屌打熱狗

曼城

下場大炒利物浦

祖雲

我利

被利物浦大炒

咪能串啦

49000平時仲能串啦

on9=假曼

山神入魔 叫神魔合一

山神果種眼神,渴望勝利既決心,係戰士既既霸氣獨有既眼神,紅魔目前就係需要呢一種,會令人望而生畏.

神魔合一絕對係山齊既最佳選擇!!!

巴黎聖日

曼城

仲有愛隊川崎前鋒

邊隊而家全勝

伯母隊波

肉酸就真 冰到有霸氣

廣州恆大

祖雲無敵

湖人

尤文圖斯